一人N個香港人冇公德心嘅行為

煙頭周街揼
揸車嘅司機當花叢係垃圾桶
去完廁所唔識沖廁
過馬路成日衝紅燈

開門淨係預自己過，唔幫後面果個hold住

阿叔隨地吐痰

認真有陣時我都會做出呢啲公得心嘅行為
我希望大家見到呢啲行為嗰陣時唔好再犯錯就得架啦
大家做多一步香港更美好

我試過見到公園入邊見過一個着校服嘅中學生喺度吐痰

仲有
講嘢大大聲

地鐵播歌 播戲

睇戲唔撚較靜音 唔出咗個影院先聽 坐喺個位斯斯然講埋個電話

根本搭車都應該靜音
嘈撚著哂

外國只要冇車就過得㗎啦，係香港先咁多港豬，以為守交通規則，其實就明明冇車阻住人過馬路，勁冇公德心

地鐵靜音車廂開大聲播片 三姑六婆傾八卦野
BB仔喊但父母唔理
屌你老母 我上靜音車廂就係為左靜啲 你班仆街係要嘈撚住哂

你都on9

一路排隊一路食煙
後面啲人吸哂你啲二手煙 又無得走

窮人生仔

啲細路嘈到仆街 又走黎走去撞9人
啲父母話兩句又唔撚理
食屎狗唔識教仔唔好撚生

唔衝紅燈就係港豬？你都好撚叻

跑步比賽將啲水杯掉落地

入lift第一個成日唔撳住開門， 到咁上下實夾到人
以前個社會大家有默契會自動自覺撳， 而家十個有九個唔撳， 我都唔知點解而家會咁

正仆街嚟， 好想一腳伸過去

衝紅燈就有公德心 goodest logic

係地鐵同巴士香港人都係唔撚企入去，死都要塞係門口度唔撚俾其他人上車。完美表現出香港人自私一面，真正自己上左車，話撚知你。

連咩係規則都唔知

擺明大陸大

之前去日本有對大陸人紅燈過馬路後比日本仔啤
我係隔離仲聽到佢大大聲話都沒有車子，x過cxx傻逼

洗完手周圍fing

部𨋢準備上/落又㩒𨋢，阻住人。

地鐵行緊都周圍行揾位坐